點解建制日日批鬥移民嘅人？

黃屍走晒唔係最啱佢哋心水咩？果時唔係話叫人唔鍾意咪走？

依家人哋走，應該鼓勵吖

有D腦嘅藍屍（假愛國）：明白而家香港咁易搵錢（佢地個年齡），又低稅等等優勢係需要大量奴隸建成，而且係有一定學歷嘅奴隸。

無腦藍屍（半真半假愛國）：葡萄

真正無腦粉紅：支那出城無幾耐，香港咁差，我後悔落咗黎，返支那算，而家支那不知幾好。

等啲黃屍移曬民，下屆區議會咪可以大勝返囉，都唔知佢地點解要唱衰移民呢樣野

因為果時未有開放移民，而家有，所以國家有維穩任務

人走ok, 佢唔想你帶走d錢

奴隸主梗係唔願意少左奴隸

出香港記

與天鬥、與地鬥、與人鬥 其樂無窮

搞完初選就會搞區議會議員架啦

下屆區議會立法會選舉都係名存實亡架啦
一出嚟選就顛覆政權判10年
邊個夠膽選